又唔俾分手又唔俾call g,係咪想迫死我？

好撚慘呀

分手

唔俾呀

點解唔俾分手

你call g同佢講架？

你call完g再同佢講你call左g佢咪會因為你call g同你分手囉

有得唔俾架咩
叫完雞再再佢講分手睇佢俾唔俾

佢欠我錢

咁你唔收翻啲錢囉

欠幾多 一萬幾千咪當掟煲費